真係佩服香港人莫名其妙嘅優越感

係已經去到英文都要鬥勁 但自己又唔係講得好好
到講得好嗰d 又以為自己高人一等
搞到d人唔敢講 驚比人笑
你廣東話會唔會鬥勁？
會唔會因為講得好而覺得自己好勁？

最慘係英文講得唔好仲要比人攞出嚟屌 比人鞭屍

語言係傳遞訊息既載體
內容比語言本身重要